\beginsong{Laudato sii, o mio Signore}% TODO: [by={Canto franciscano}]
\beginchorus
\[C]Laudato sii, o mio Signore,
\[Am]Laudato sii, o mio Signore,
\[F]Laudato sii, o mio Signore,
\[G]Laudato sii, \[(G7)]{o mio Signore.}
\endchorus
\beginverse
\[C]Y por todas las criaturas,
\[Am]por el sol y por la luna,
\[F]por el viento y las estrellas,
\[G]por el agua y \[(G7)]{por el fuego.}
\endverse
\beginverse
^Por la hermana madre tierra,
^que alimenta y que sostiene,
^por la hierba, flor y frutos,
^por los montes ^{y los mares.}
\endverse
\beginverse
^Que el sentido de la vida,
^sea cantarte y alabarte,
^y porque esta nuestra vida,
^sea siempre u^{na canción.}
\endverse
\endsong